[謀殺罪證] 痴撚線，零距離開槍

推上國際呀！

推呀！

謀殺呀！係詌殺呀！

謀殺呀！！！

推上全球報紙頭版！

核彈級罪證呀，唔該大家幫手推！

有冇得告警隊，成個警隊告

推呀，係謀殺呀！

推

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

721 811 恐怖分子

謀殺證據，有冇法律巴打知道可以點告？

要簽名！要求將香港警隊列入恐怖組織

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

前線反擊
我唔撚割

北角福建佬打記者
警察瘋狂開槍
警察開槍爆頭
室內放催淚彈
警察混入示威者

backup

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Push

推呀，呢個畫面足以令外國媒體發大黎做，之後發黑色旅遊警告！

全面不合作運動 癱瘓香港

721